【屌你老母國際賽】阿仙奴20-21球迷吹水區MCCCLXXXIX

#StandWithOzil

雲加

Why

好似唔夠淫

明里正 gfable

同冇乜波

拿卡

咁快改名
有左派對，終於叫最已陣，阿華簽唔到就算啦，派對更實用！

kyler quinn

唔早了 我跟bell哥

66.67

好gay

沙卡逗住派對

39國發聯合聲明關注香港新疆 中方批指責毫無根據

39個國家發表聯合聲明，關注香港和新疆問題；巴基斯坦、古巴等70多個國家代表，就涉港和新疆問題發言支持中國。中國常駐聯合國代表張軍，批評少數西方國家，作出毫無根據的指責。另外，英國外相藍韜文在國會外交委員會上表示，英國不排除因應新疆狀況，杯葛2022年的北京冬季奧運會。

2020-10-07 22:08:05

81.8

成日比人強姦慘到仆街

由於蘇格蘭國腳 Armstrong 感染病毒，與其有近距離接觸的 Tierney 將被要求居家隔離14天，球員將缺席阿仙奴與曼城的英超比賽。

d國際賽成日夾住係聯賽中間真係好西
一傷主力真係搞唔掂

似愛蛇ball

最撚無謂係為咗打友賽

mila azul

簽坦果日個個阿迷都話阿狗終於唔洗比人屈身位

有咩新片正

請提供番號

米 bin c

blake blossom

點解唔直接出去做test，要隔離

你J劣質鬼妹

可能覺得有潛伏期，點都要隔 14 days 掛
但我諗佢同時都會做 test

你話分組賽個d都算
友誼賽真係唔知想點

最驚係啲球員唔同聯賽/國家番黎又互相傳染
歐洲中遊果堆國家隊球員真係可以個個踢唔同league

T仔未踢都奶嘢

搵錢
今晚又唔知爆邊幾場

山岸逢花個屎忽

一開頭有勁過下
之後唔知點解越踢越廢 交腳波都交唔到

Flores幾好J

本身用波廢
上年2禾b同佢打左路咪勁囉
佢一攞到波就俾禾b
禾b又可以多個傳波選擇
掩飾佢decision 慢嘅問題
佢兩個加埋負負得正

正

今個月套社長秘書

達哥

【 魚腩殺手 】尼基迪亞再次為英格蘭U21破門以3-3迫平安道爾U21，11場13球，追平了舒利亞保持了三十年的英格蘭U21進球紀錄。

冇着住高踭鞋比人屌
不了

愛記咁有錢 應該收留埋佢 重現坦b連線

尼基迪亞
感覺上佢係羊嗰隻style
格硬叫佢打假9梗係冇用
宜家應該羊正選 拿輪換 nkxx做後備plan b

資深槍迷 DT 疑問 :

為什麼 Tierney 需要隔離而不是去檢測？ 利物浦的文尼和泰亞高也相繼中招，為什麼其他一起相處的利物浦球員不用隔離？

神走位

神宮寺點睇？

1月唔好再死追aouar 唔得就直接買蘇保斯麗

後者有咩咁勁

典解條友打d u21 u23咁勁
打英超廢到

遠射 罰波 扭波都幾好 俾波就差咁d火喉

文傑都話佢係小禁區之狐

Nkxx你當佢後備咁睇唔算廢啦
打韋斯咸嗰場救咗2分
拿卡做到嘅嘢尼基做唔到
尼基做到嘅嘢 拿卡做唔到

蘇保斯麗我覺得幾似Maddison

本來mon緊Po，睇吓你哋仲有冇講
忍唔住爆閘

Kyler Quinn 真係好撚正，啱啱先J咗鑊

對手垃圾囉
呢幾場U21既對手廢到

識野呢個好野黎

每次見到TP5 都要講句屌你希臘狗

留明待j

成條片都淨係入罰球同幾次遠射
搵個kill pass睇下都無點踢攻中
阿狗場場比人黑幾可有罰球比佢射

Eddie Nketiah played 18 minutes by coming off the bench to score in England’s 3-3 draw away to Andorra in their #U21EURO qualifier this afternoon.

Nketiah’s goal takes his tally to 13 goals for the U21s, a joint-record alongside Alan Shearer & Francis Jeffers.

📞 @EddieNketiah9

點解入咁多波 都係覺得佢廢

但佢聯賽有18個助攻 雖然係farmer league 但外國球評話vision係佢強項

Partey has joined up with the Ghana national team. Hope he has a great couple of games and stays healthy

U21我廠叻準謝菲斯都可以屈機就知無得作準

Our medical team have confirmed that Kieran was socially distant at all times from the player who tested positive and has broken no rules regarding COVID-19 protocols. We are currently seeking further advice and clarification of the details.

可能有得打鏝

最新套NTR幾正
不過頭30分鐘都係劇情

你要求太高
佢起碼勁過耶耶辛洛高 朴主永嗰堆廢鋒

咁Poacher又真係唔多skilful
比較講求禁區入面嘅觸角
恩沙基雲尼斯杜萊果款

官方 :

阿仙奴發表聲明稱 Tierney 被建議居家隔離14天，但據了解，球員在蘇格蘭國家隊訓練時嚴格遵守了保持社交距離的法令，將向蘇格蘭足協和相關政府機構尋求進一步的解釋。

當佢劇情片咁睇fit 晒

d劇情好𠹌正

利記又黑

清識j
呢個正到仆街

Jasmine Grey

唔撚係要tie仔隔離下

唔識日文點睇...

partey激活阿坦

文傑抄我講野

唔洗識，睇開連登啲甜故po就明

人廢不能復生

T3踢唔到，即係，好大機會，又見到牙坦

成日好想聽得明佢地啲對話睇淫語系列

Nketiah’s goal takes his tally to 13 goals for the U21s, a joint-record alongside Alan Shearer & Francis Jeffers.

Jeffers

個閪真係幾靚

睇完Moller精華
完全唔明佢點解比人叫新伊巴

Mia khalifa

你係咪反達？

當年破轉會記錄簽翻來，綽號禁區之狐

疤想簽我地amn? 傻撚左?

英足逼害冇啦啦要人隔離

No

辛洛高歐聯屌打多毛毛

上訴

正野緊係多人睇中
好似叔咁全能既年輕球員，巴塞青訓10年都出唔到個

搵字幕片囉 你又唔會特登去學

佢條精華似係公園仔踢波

Nk上限比盡都係韋帝level

後備夠用啦

反而想睇balogun上一隊
呢個反而覺得幾大潛力

射pen勁過小花

唔係套套有

NK只係爭一季經驗
如果佢外借去英超下游
今季場場上陣
應該會進步好多

呢條女有冇扑野片？

amn level去到米拿level其實都足夠

Arsène Wenger's proposed changes to football:

- Corners that go out of the play but swing back in should be valid
- Opportunity to take throw-ins in your own half as kicks
- Change the offside rule in favour of attacking players

Lm

黑妹都岩

人一世物一世...
蓋清都岩yo-yo啦...

冇

可惜

龍蛇話似就似啦

下體

朴主永其實唔廢
係完全冇機上陣姐

我哋借返拖俾佢哋算係咁

佢今季有韋帝level 已經好好，唔好傷就得

真係Partey 拍檔

拖返嚟有得出先算
25到

最多咪賣佢返意假

無option, 仲慘

J過幾件都係覺得eva elfie最正

撚狗好波

@FabrizioRomano
: “Arsenal are monitoring the situation of RB Salzburg's Dominik Szoboszlai. He is on the shortlist but he is not on the top [of the] list. At the top are players like Houssem Aouar.” [
@podcastherewego
] #afc

iwobi其實有段時間carry阿狗左路

禾b加坦，最強組合

會唔會寧願即刻西甲買過件都唔幫我地養仔
拖仔

Read more:

唔25，起碼幫我地講好說話

Tier 5 source

原來Aouar 阿哥有份搞事

Agent fee 想要10m

頭半季真係個個當佢係寶

呢個睇落都唔錯 冬季試下斟佢啦

Edu對佢好好啦 其實可以唔理佢送佢去意假

下年問鍠攞囉
已經唔係我地既人

韋帝邊線壓住人地爆過去幾好j
Nk無速度無身位

燒👋🏻

其實依家國際賽咁撚危險 同隊一條友中左 又要isolate
不如執柒左個國際賽啦 dllm

全面封殺

即刻反達

望住獌狗j我地個派對真係好撚心涼

其實VDB都勁
不過唔撚用啦有Bruno 普巴

Party開緊live跳舞

新連登第一大黨－反達黨
1.
2.
3.
4.
5.
6.
7.
8.
9.
10.

Mirror

Szoboszlai真心又平又幾勁

如果爺爺喺到實會買

Hagrid ✆
@HagridFCB
·
1 小時
Jean Michel-Aulas [OL President]: “Today, he [Depay] is disappointed, but not towards Lyon, more towards Barça. He is going to do everything he can to find himself in a position where he joins there in January”

見財花水

咁就40m
買返黎無位出

雪普巴啦好心

巴打睇過佢幾多場波

蘇斯克查當普巴核心黎
仲想同佢續約

VDB好撚岩我地 後生既藍斯

曬撚左個後生仔姐
23歲留係獌坐後備席又無謂
到時又賣走去德甲

1月高文都唔知仲喺唔喺度

咪係 又唔係盃賽預選果啲踢黎做乜

買得好任性
咁貴買返黎唔用

獌大撚把錢

我都想講
朴主永其實好撚慘
最記得佢杯賽踢得好撚好仲入埋靚波

下場聯賽繼續後備都冇

都話唔入廠係佢損失

利狗洗唔洗咁

Partey 打左閘

英咩足, 蘇格蘭足總呀
scotland同england唔同regulation
寫包單只要之後test negative最後打鏝可以出

不過40m 冇一隊應該敢博
算係Ajax最後尾貨

澳洲12月好熱
都係6，7月最正

離開阿積士體系要d時間適應
partey真係可以即食

梗係去啲踢法smooth機動性既隊
Eg巴/拜/皇/曼城/利
去曼 分分鐘教番班人點走位 唔同level

估都係估計沙卡包後 party打自由人咁掃
不過想睇下party傳波啱唔啱阿達用

借俾阿狗用啦

去獌咪又係一齊hea踢
差唔多完約既時侯叫春
上面就加幾倍人工比人

獌狗早幾年買d星最後都不歡而散
浪費人地職業時間
加埋今年咁樣玩鳩VDB 就算幾有錢都好難吸引人黎

騷波師奶好似話唔想走...

唔會啦 靴里拉 迪馬 馬達上哂賊船

雲加信唔過d亞洲人

果堆日本仔冇一個俾佢重用

係我獌先出得起咁既人工

死老野搞racist

Mesut Özil & Sokratis Papastathopoulos have both been left out of Arsenal’s Europa League squad for the group stages. [@jamesbenge] #afc

阿迪達睇呢只係會買即食球員，攞返前四先再諗高潛力幼幼，除非已經係四大聯賽證明可供食用，好似牛娃咁，soumare 佢都覺得爭啲，但我覺得砌好咗正選11人，就可以投資高潛力幻幻，除非你想upgrade埋沙加個位， 否則party 沙加 c8正選，soumare szoboszlai 呢啲做後備就正埃及 Willock 大後備坐埋一邊食蕉吧， 咁樣個陣容先夠深

雖然預左 不過

Pogba/b費/vdb 3個功能重疊炒撚哂車
Vdb 自己衝埋去都on9, 除非賣pogba
呢單野好撚難搞

就係呢球 享利咁

之後繼續唔用 係一啲機會都唔比

Ozil返來打英超

聯賽應該都係佢地啦

兩睇
阿積士應該比唔到10萬週薪佢
Dutch newspaper De Telegraaf reports Van de Beek will earn 120,000 Euros per week, equating to £108,000.
真係王者獌呢啲先比到咁既人工做後備

慘到
但琴日同牙達fist bump

柏金其實係咪好唔想佢做女婿

我哋Party 羊 ozil拿 差唔遠喎

麥湯文尼先得20k
無天理

識波

根本死鬼佬多少都歧視亞洲人，亞洲球員要打正選要付出120%表現，如果唔係兒子一早都應該比皇狗買咗

又唔好笑 我地坦 100k
Papa 90k Chambers 90k
Ozil 350k
爛約一堆

嘩 意大利對垃圾都唔洗出咁既人呀

C8今晚打正選

唔明

限聚令

social distancing
but
There are exceptions where groups can be larger than 6 people. These include:
...
elite sporting competition and training

守門員係kepa葡萄牙穩了

歐霸小組賽求其喇 練下陣 練下幼幼好過
下年1月可以再Reg

我哋阿狗都專玩鳩亞洲人

蘭奴

加速個下好快
Son咁樣

William Saliba is expected to move to a Championship club on loan in the next few weeks, potentially Brentford [Various]

ok wo 起碼唔係廢隊

potm大家投咗場均一球嘅拿卡未？

列斯聯個垃圾中堅都有得出

排緊15

上季爭d升班，即係唔差
畀人搶咗幾隻人姐？

去英冠其實好賽程又密，強度接近英超
但19歲仔，本身踢緊法甲，要落去英冠踢，心理唔知頂唔頂得順

希望 saliba 加油

好慘 法甲個名起碼威d

喺法甲可以幫手搞掂牛蛙

妖幾勁

link？

下年帶埋Raya返嚟

“We were free to sign with other clubs and in the end Mesut loves Arsenal. I put everything to him and he just said ‘This is my home, I want to be here’.” - Mesut Özilzil's agent Dr Sogut.

真阿

馬體會跟隊記者 David Vinuesa Malbac :

托里拉的代表團隊確認，談判的過程中在阿仙奴展示的壓力底下，馬體會最終失去了選擇性買斷權利。如果托里拉今季表現發揮出色，可以預想得到兩種情況 : （1)要麽阿仙奴把狀態恢復的托里拉帶回家 ; （2)要麽馬體會需要支付更大筆轉會費來收購托里拉。

阿仙奴已經徹底羞辱了馬體會董事會。

燒個look越嚟越殘

抵撚死啦

做得好

45m pound thanks

馬體會抵死啦

50m

終放搵到隊幫手練兵

伊神硬起來了

買撚埋你個party 等你冇得唔用

群體免疫

antibody達哥送的

牙達連抗體都帶到比對波

打左牙達既血清素免疫

全能到...

牙達同T仔有冇做過愛？

25基喺軌做第三前線去到法國隊都仲可以做隊長入兩球

laca

俾人456

女子隊呢排咩事

個別位置太垃圾

青年軍好似有人中咗

邊個

felix

senior staff

Leah

今場好似後備

Ozil 同papa冇入歐霸25人大名單

正式成為歷史

連歐戰都冇得打 聯賽都應該唔會有得出了

但訓練又見佢同牙達high five咁
究竟問題出係邊?

好似山狗咁廢都未必要雪到實啦

仲要好大機會做正選

練完勁左，返來真係打雙防中
今次真係可以同Partey拍檔
激9死施蒙尼

高基連都打得掂西甲 拖應該冇乜難度

阿狗唔放垃圾

奧燒要坐足1季？

【Now Sports】阿仙奴在轉會衝線日再簽新援，陣容出現人滿之患，中場奧斯爾「坐足1季」的噩夢，恐會成真。
今年轉會窗最後一日，阿仙奴簽下了馬德里體育會中場湯馬斯，但未能及時散貨，本月20日之或前，球隊需要把註冊球員縮減至25人，當中最多只能包括17名非本土培養球員。

計算湯馬斯在內的話，兵工廠仍需裁減兩人才能符合規定，意味著周薪35萬鎊的奧斯爾（Mesut Ozil）很可能成為犧牲品。《Goal》消息披露，領隊阿迪達已向高層提交名單，除了1名後衛外，中場「奧燒」會被棄用。

31歲德國中場奧斯爾自6月後，已未嘗為兵工廠披甲，今夏又拒絕離隊，以致很可能成為史上最貴的「冷藏人」。被問到註冊名單時，該名兵工廠主帥回應道：「很高興見到球員努力練習，選人是一個複製的議題。」

你個名

會唔會比人雪當報仇⋯⋯

屌你係咁迫害我燒

達蛇

講左啲唔啱聽既嘢結果搞成咁

聯賽有燒

專心聯賽

年紀大怕佢辛苦，唔想佢飛黎飛去唧

又迫害燒😭

達狗學哥狗咁小氣就好似當年對yaya toure咁

有多ntr av都有中字

選人是一個複製的議題。 點複製

歐霸 is for the weak

就算留係阿狗都係冇得出
依家去馬體會阿狗仲有一筆錢收添

達狗

泰仔係咪要隔離14日？
咁咪下場聯賽唔駛踢？

唔想見到燒畀人掉去踢u23

yes in 坦 we trust

係，可以睇高拿仙納

唔驚
U23都唔會俾佢踢

Copy and paste

坦狗=勁

勝利11人

如果冬天賣到人可唔可以加返入名單

可以!

我地啲non home grown位爆撚到咁 可以點處理？
假設下年燒 papa 梅 雷 走晒
我地有剩2 個位 之後5 個中堅有 Gabriel Mari Holding Chambers Saliba 應該都要補返個中堅 如果唔買英撚既姐係又得返一個位
之後仲要計埋拖返黎唔知下季走唔走到

要守住曼城 全靠坦狗

其實燒係咪已經冇機會再為阿記出場

坦 早

唔通個場友賽維拉輸咗就正式收燒皮

下體狗夠薑咪唔好買

會有一批新宣明會 同埋剩兩年約嗰啲都要開始搞

早晨

下體唔買都應該有市

啲意甲佬流撚晒口水啦

好正，仲有日劇跑

下體應該真心想用佢
依加又無party
咪雪囉

又要睇坦狗送波俾對面入

佢話痛定思痛 信埋佢今鑊

懷疑阿狗向中共屈服

冇錢 得個流字
到時又同你loan deal

睇完你地討論走去睇下
不錯的作品
樣子漂亮些會更佳

唔關個場贏輸事啦 閉門佢先有得踢

所以中共真係好撚仆街

席德·柯拉席聶契

10m 送得走

亞視露股多家性奴捧熱奪冠面癱零演技撈極唔奶共電視台既五線暗星真係好撚柒

可摸耳唔好再貼

冇觀眾見到先比踢 隨時係英超要求都唔奇

屌羞乜鳩辱，你情我願嘅
咪撚借囉

出左講片講賽黎評
都唔講我廠轉會評論

真，講到逼佢地借咁

袋左50m, 我都想比人咁樣羞辱

唔要咪還返嚟囉 仲慳返

伊度又贏

走左個主力喎

大佬成個轉會窗都唔肯傾，淨係想大我地，睇死我地比唔起RC
邊個侮辱邊個？

她賣演技同身材

Ozil 係twitter講條龍有43萬like
引起極大迴響 各界討論

維權單野就無咩人和應 而且得20萬like

哩個咩世界

阿仙奴多fans 定東突多fans?

她樣子其實幾正

沙拿同埃及球王艾蘭尼合照

請附上番號/圖片支援 謝謝

東突唔可以用fans形容掛

叫你地傾平d 唔好用RC 又唔見羞辱緊我地
屌你老母 唔滿意quit 西甲囉 過黎英超打鳩我地

唔滿意落黎歐霸教訓我地囉

根本諗住用RC大我地

迷雲迷達
星期四迷愛死全家

神宮寺俾人叫暗黑鄧佩儀喎都唔正？
鄧佩儀連james都迷到

施蒙尼 我知你睇緊依個post
唔滿意就落黎歐霸大家決一死戰

無左真核派對 歐霸都未必有

牛奶回家未

有新核拖仔

做垃圾龍

冬窗就拎40m黎向我地求購埃及馬基利尼

個樣太成熟
無左架妹個種可愛

基佬球波靚到回家啦

仲留戀個on9仔25基佬

Party ig story 又含阿狗

Partey’s father confident Arsenal will qualify for Champions League

MIDE-832

james

對鏝出牙叔打左閘，起碼mark到人

出坦攻又唔得守又唔得，等於打少一個

Gloria bb

其實借球員俾人 係自己出糧 定個隊球會 頂左個糧

同球會傾架喎

咁拖呢

咁拖依家係點

冇留意

[Goal Italia] Milik out of Napoli's Serie A and Europa League squad lists

一般貨色

想屌

都幾襯
郎才女貌

y

Eddie Nketiah has now equalled the record for most goals scored for the England football team at Under-21 level. 🎉

Congratulations, Eddie! 📞

原來nxxxxxx咁勁

聽講果晚佢地一齊上左酒店

U21 對手太廢

🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿 @EddieNketiah9's last seven appearances for the England U21s:

🆚 Andorra ⚽️
🆚 Austria ⚽️
🆚 Kosovo ⚽️⚽️⚽️
🆚 Austria ⚽️⚽️⚽️
🆚 Slovenia ⚽️
🆚 Kosovo ❌
🆚 Turkey ⚽️⚽️

對埋d 普通料甚至魚腩

AV鄧佩儀

Nketiah又入波
英格蘭U21神射手

見到燒咁嘅景況已經睇唔出邊啲球員真係25

難得真阿 唔係得把口係到up個啲

好似馬體會出

係，上咗我酒店房

Party story又黎🥰🥰🥰

25基會唔會追到大帝？

條友好撚基

死開啦，25仔
仆街基

如果踢多D友賽對魚腩唔係無機會

🥰🥰🥰

新舒利亞

基佬

me真阿

阿狗琴晚輸左比車仔

james上左你酒店房？

3p

連語氣同用字都變咗打完丁聖人模式緊?

一開始accept用拖+錢換咪好黎好去囉
個rc又set得低喎
又柒下柒下睇死我地唔夠錢
用rc買左你又唔gur
咁你想點

咁神宮寺靚過佢，我覺得鄧佩儀麻麻

已經係近年小有既識入波幻幻

緊急煞車 佢一定勁想屌

鄧佩儀係幾能正

其實鄧佩儀試西班牙文？定 James 試講英文？

被問到註冊名單時，該名兵工廠主帥回應道：「很高興見到球員努力練習，選人是一個複製的議題。」

達蛇暗示唔係足球原因棄用我燒

食開屎？

梅仲當打年齡，俾達蛇調較完開始正常返
賣唔出就續啦 又free走CLS

梅+燒簽返黎成7-80m, 仲未計人工。
下下搞到free走慳人工當贏，真陰功

唔係靚女，都唔會煞車

完全係男人既本能反應

濛狗對住431既反應黎

咪能癲拉

想問其實可唔可以英超無註到冊個d
歐霸註冊佢剩係打個六場

反正你歐霸都係出哂副選去踢架啦
我記得我之前玩fm 係咁做

hola

可以 分開兩張list

加拿大讀書嘅似識法文

James 係哥倫比亞人，講西班牙語

出局都唔開心一定好鍾意

lam哂尼 走去訪問 好難冇食過

比我都想食啦

James 中意 Asian 夠緊

你咁撚大隻屌到佢嗌唔好

下體會想又有拖又留到party
邊有咁著數

我話鄧佩儀應該識法文
占士又踢法甲
但實際上佢地係講英文既

James 識英文咩

依樣真係唔知

係咪出場先要full pay 350k ar

淘汰賽註冊名單淨係准換3個
唔通又搵班副選鳩踢咩

係LA打波點會唔識英文-.-

細梅如果無傷應該右中堅都仲係排先過holding,如果賣得10m左右續好過

用到廢哂，算啦-.-

訓練片達狗有同奧燒握手 其實佢哋關係好好 我覺得達狗同左佢講高層要雪你我都冇辦法， 你當教下小朋友啦

- Edu informed Partey's reps in a phone call at 2am on Sunday that they would pay his clause
- Partey & his reps were expecting him to stay
- Partey was informed in the morning & decided to move on the spot
- Arsenal deposited the money at 2pm & Partey underwent a medical
[marca]

下季我地可以試到party+拖了

垃撚圾 啞仔達
無撚用 高層話咩就做咩
又係玩權力政治波
同愛狗有咩分別 咪又係淨係打歐霸
入西到前4咩

Edu

反無可反既林狗

你就食開屎

一定好能淫

如果個🤜🤛真係近期既話
其實都睇到球員領隊係無不和
如果都唔出得 擺明係上面耍手段

反達反到痴左線

牙鏟:奧燒hea底 防守無效率 唔合群 無鬥心 總之乜柒都係奧燒錯

其實我地都唔知牙達有冇幫燒fight 過
而家屌佢有咩用

唔準咁樣講小妹

炒得part time 龍嘅高層都唔慌好人

希望牙燒出自傳果陣會講下

真，而家有咩事都係等自傳算，
驚炒車

明明達蛇調整到沙卡咁勁 林狗都可以出黎反達蛇

屌你老味
沙卡不嬲都勁 關隻啞仔達春事咩

其實達 可能頂唔住高層壓力 佢先唔派燒

林狗:沙卡本身就勁 駛閪啞仔調整咩 唔好一陣教撚啞埋我沙添呀

慢左 sor 我都估到你會講乜

林狗講野其實估到8 9成 無乜新意

要減減mary papa仲好啦
奧燒始終有用 陣間中場唔夠人可以出佢

我都以為會留燒以備不時之需
點知中堅咁柒多都係唔reg燒

升佢做manager把撚咩
邊個入選都要聽高層話???
係咪燒有份出場 阿狗會賺少支那果份錢
成9話戰術考量優先 明明就係political reasons 食屎啦去
無撚用

TBH邊個做領隊都要聽高層話，
以前係因為爺爺幫手睇住盤數冇人敢炒佢
全世界邊間大公司都係高層話事

Career mode幾時更新
Party仲係馬體

唔聽咪炒9你
最後如果牙達走左，請左垃圾教練來教到無成績，我地都唔開心

你係屌就屌高狗啦

繼續盲反做烏龜啦

林狗終於有藉口可以上水

可能9號先更新，9號先係正式發售日期

咁多人認真同林狗討論

段片係琴日出

未必關事 冠軍版早幾日已經玩得
可能係俄佬轉會未完掛

一年前已經同你賭無前4
紋啞仔達3個字係個頭度
可惜你唔認數

T仔單野點 依家都係要格離14日?

你用半季時間賭
都幾唔公道下
用今季一整季賭囉 下季都無得踢歐聯我紋我屌你老母阿迪達係心口到
下季有歐聯踢 你紋我愛阿迪達係心口到
點?

忍唔住已經玩緊

自己轉唔得架咩

利申淨係玩過pes

Arsenal ace Arteta: Training with Beckham tremendous

原來係達蛇迷咸爺, 一心想幫咸爺搵施懵尼報world cup 98之仇

可以 有轉會呢個功能
仲可以一開波set多5億英鎊買人
career mode可以試下油王注資既感覺

內戰

林狗咁就潛左 即係賭唔賭呀 一季時間睇啞仔達無歐聯 再睇我紋身 仆住話好先係 定係淆青驚派對幫到牙達踢到歐聯

g chi

做乜改id

林狗會笠水 而家唔賭完季有無歐聯都唔駛找
不過我對牙達派對有信心

同埋佢同隊友都無不和，佢幫垃圾龍俾人工個post都好多現任隊友like, 如果真係如一般球迷講啲隊友會眼紅佢咁高週薪又唔洗踢，會影響軍心就唔會like la. 根本個個隊友都知乜事， 一定唔係足球原因令佢無得踢， 希望遲啲有隊友離隊可以爆料究竟ozil同球會之間發生咩事， 雖然都估到7,8成。
利申終極迷燒，好想再睇佢著阿記波衫踢正式既比賽， 唔係友誼賽， 唔係u23呢啲

唔公道
當時你唔咁講 達狗黎果陣吹到咁大
仲口響到pin埋我個留言 洗唔洗我PO番圖俾你
宜家又唔認數
你紋撚左3隻字上黎先同我賭啦 無撚用

我玩pes同fm都唔鍾意玩油王mode

太快買齊晒d人好快厭

純粹想真實d托同細爆借左出去一季先歸隊

可能真係支那果單

唔算啦打下牙骹姐

笠你就笠啦
講經咩 你根本驚牙達下季有歐聯踢 有派對係到
你驚過閪啦 係咪腳軟呀

一年前串槓槓話打賭
PIN撚埋
一年後唔認數 話唔公道
仲厚面皮話人笠水
真係好撚廢
仲話同我內戰

佢未update你自己轉, online打season都係用唔到, 通常啲人都係online同人打， 打電腦好悶

嘥鳩氣啦 知你谷左好耐
今季有派對 下季就踢硬歐聯 你夠膽應約先講啦林狗

打賭輸左唔認唔緊要
大家都記得你PIN個打賭
7撚左就認啦

season到而家我fifa都未正式踢一場 未齊轉會廢事開

而家又spin走
你唔對賭就潛啦林狗

屌你老母

真呀 大貓咪例子

林狗而家反無可反谷住成頭火個樣一定好正

19 xhaka 都吹奏
屌你老味真係傻鳩黎

太耐冇玩 仲停留喺單機master league階段

屌 原來你係中國人

屌你老母 派對都吹奏沙卡 你而家反派?

我起完佢底先知佢係中國人

Xhaka係勁
不過冇達蛇
Xhaka發揮唔到
林狗不敢面對呢樣

唔係牙達 佢口中既xhaka 走撚左la

有冇得踢我都紋，
一完季先紋我屌你老母阿迪達係額頭，
下季開季紋我愛阿迪達係碌鳩到

呢到搵唔到幫手既話 我建議林狗出去搵啲軌猁獌互含 我出面辣左好多火頭 佢地好樂意幫你

係我就係想表達呢樣野

其實都反映班垃圾高層不得人心 除非高層高狗收皮 如果唔係要等燒出自傳先知

大把例子啦

你碌鳩有無咁多位呀 考個紋身師眼力?

尼刀系

之前既事 就算啦
依家都對賭 都算公平
我支持

因為高安基真係抵死

講開碌鳩紋身 究竟係扯左先紋定未扯去紋
去到見到個紋身師係牙叔點扯

林狗潛左

現家好多靚女紋身師

一邊劣一邊紋

紋埋成首長恨歌都夠位牙

拆左落黎紋完先裝返上去

牙叔幫你含到硬先紋

等我去學術台開post研究下先

好熱鬧

如果鄧佩儀訪問Partey就正

mbappe都有留言係咪出年會黎

有無手足幫手推我學術台個post

一白一黑
Asian X Black
視覺衝擊

咁撚醜樣

牙燒走咪唔黎lor
續牙燒

yes 條女好能醜

美女與野獸

邊撚到美女

我發覺我開親post都迅速有負皮 邊位手足follow左我
我一開就比負皮我

講真 屌呀達做咩啫 佢有佢自己戰術同安排 成績你地再屌都未遲啦

唔好用係地字
得林狗

打多左

Tor 同燒friend, 馬體唔妥我阿！
快d 爆料俾新領隊隊友，等佢地爆我阿高狗大鑊

好耐冇擺過上黎

屌你牙 食緊飯呀 仆街

嘩 屌樓上老母

more

我屌你老母諗住放lunch 上黎望下姐

幫屌

Pin咗

查子有冇掛住我

想block左你...

咁撚重口味

屌你

我無開圖
佢幾多more我都睇唔到 得你地睇到

你睇派對會開心啲

係時候放達神

我學術台個post無人討論 得一個負皮
紋身係碌鳩到係點

好掛住雲sir

我有 係咪要

射左thx

8折 段片就唔好

霸氣

支持

傳說中既林狗竟然揀呢個時候上水

事實上無位比燒踢
當佢可以踢343右翼, 安>PEPE>Nelson>燒

有Vladimir Petković得唔得？

點睇

英國曼聯迷不滿簽卡雲尼 嘲「冇人要」如發霉爛薯片

成班狗整強調冇使一億係使左9980萬

個中國人叫個美國人死全家
劣根性又出晒黎

又係林狗條傻閪返去湖狗狗竇啦

如果球員真的受到政治封殺，或與高層反目成仇，似乎也不會參加團隊訓練及熱身賽

睇到呢句已經唔洗睇

唔識買人排陣咪冇位佢踢囉

又係綠帽光條傻鳩返去女上司間房啦

屌那星用錯account

大家知唔知Authentic個件同普通個件有咩分別

唔friend 兩個都走佢淨係同G29道別

ng sick ball

Tor admires özil only

想印燒

獌狗一貫作風

我都想

諗緊等唔等埋一月

Okay
Authentic係貼身啲 quality好啲
大家想印燒支持下得閒著出街買平個隻得

燒有喺拖ig cm 㗎

同無40分鐘 38分鐘有得揮

一月人走茶涼

變做絕版波衫

林狗一路走來 始終如一

屌你老母牙

Hale End 訓練中心確診一人，即日起停止開放及進行所有活動
From: 點指兵兵

但講穩定性同陣容上無燒位置
講得幾好
同埋燒的確有努力
我比較偏向相信係達囝體系無燒位置

Material cutting 同個章唔同

細爆都有練波

貴個隻洗多幾次就殘
因為佢係真係上場用
平就出街衫咁著多幾次都唔會咁快殘

比人工你係屋企坐咩 寫個條友有無腦

屌你老尾 18號照印

一月就轉 5 號

有得季中轉

應該無得轉要等下季， 除非party英超無落過場

柒咗 唔好推

下年人工少咁多
應該有位簽到勁人
入返歐聯嘅話試下簽阿拉巴好唔好

簽夏蘭特啦 差個正前鋒

試簽包皮

條中場唔upgrade簽阿拉丁都唔撚掂啦

推

好能樣衰
簽件靚仔少少拉返勻得唔得

咁都無未upgrade

夏蘭特都好撚樣衰

我廠下年要簽既係美斯

屌你老母 樓主 放雷狗
中左伏

潛

原來Partey英文都叫做溝通到

下年無左c8邊個派牌？

aouar

驚閪咩
下年轉會窗會簽架啦

ESR

阿拉巴免簽搞掂啦
轉會費攞去買牛蛙咪得

有人傳話唔肯拎pay cut既係細爆papa燒
但得燒比John cross爆左出嚟

c8 (登鵰)

下年唔到我地買

Mbappe 9 Aubameyang 14 Pepe 11
Messi 8
Xhaka 34 Party 5
T3 G6 S4 AMN10
Oblak 1

佩哥平賣比我地

c朗 呢

Nelson屌打，唔要了

點會無阿講真
如果唔想要攻中就唔會想簽牛蛙啦
當然燒唔穩定係事實
但都係果句 輪換或後備出場踢20分鐘都仲得既
reg都唔reg就肯撚定係高層決定架啦
差在係政治定係唔肯減人工架姐

加納英語國家

希望肯大平賣

剩返一年約都唔會太貴 如果冇人爭

買c8算啦，里昂狗唔做佢生意由得佢折墮落去！

Oblak release clause 好似120M

牛蛙好快大平賣 畀達子買返隻玩具玩吓啦

要追/破死守嗰陣出佢點都好過咩willock啦大佬

一野轟落去

簽埋簽埋成隊都柒下柒下

轉會窗LAST MINUTE先轟

燒佢deserve 盃賽正選/英超sub既
咁貴唔用係雙輸

夏蘭特好令仔wo

簽到呢件請老婆狗全家返香港玩

衰啲講而家文傑條盲反燒撚樣都偏向清唔到不如用黎輪換/打下後備但呢到竟然仲有人覺得係達蛇唔用佢

沙列巴還返件四號俾埃及韋拉啦

想要攻中唔代表需要佢喎 出佢大多數情況防守等於打少個
老實講 有心排 計埋啲後生仔 唔出佢對對波成績真係冇乜大影響 佢依家對隊波真係可有可冇

啲後生仔邊撚個有佢嘅級數呀

on9

昂狗踢法乙個時可以考慮畀佢賺2/30m嘅

又防守打少個
對中下遊8成控球老鼠拉龜 多個人防守做乜春？

代n賓答你 遲啲牙叔 洛克人會超越佢

無 不過唔岩洗了

牙叔ok 洛克人連n賓級數都唔會有

級數佢係高 但唔穩定嘛
咁綜合埋體能 狀態 對弱隊出後生仔練兵好過啦

真

雲加又搞笑

第二三個幾好

係個漫畫post 見到老鼠

你搞笑咋嘛
佢既作用點都大過willock 啦
再講攻中我係阿仙奴搵唔到個比佢好架喎
c8都未必打到攻中啦
當然我無話佢可以長期正選啦
而家講緊係輪換/盃賽出下佢綽綽有餘啦下話
仲話佢唔夠班

控球老鼠拉龜同防守係兩件事 兩者冇直接關係喎
況且出ozil 咪仲拉龜

過氣老野

睇奧燒睇到最撚嬲個場係歐霸決賽
個場Willock 一出sharp好多

遺言黎

冇話佢唔夠班喎
講攻中用韋帝唔好？
盃賽輪換用嚟練兵咪仲好

Willock英冠料

咁老實講打強隊我都覺得燒未必踢得好既
但點都好過睇willock啦

最尾個個隊友咁近仲咁樣慶祝

女子隊啲入波

睇封面以為又係隻格衰黑鬼搞事

唔好太認真, 邊個落場真係有key pass心中有數, 睇到話出燒仲老鼠拉龜已經知係為反而反

t仔件事究竟係點？佢出唔出到打曼城？

而家其實連安打唔打到攻中都未試過啦
雖然我覺得佢係打到既
再講 安打正選燒打後備都得啦
安都老啦未必打得足全場
盃賽有得揀點解唔出燒要出willock呢啲睇唔出佢會成長到幾多既人

畀人屌屎眼 對鏝要喺屋企睇波

有時真係唔知呢啲真心定假膠
出willock好過燒

10月8號開始計隔離14日,講左100%踢唔倒鏝

我都唔撚明 成隊畀到直線嘅得嗰幾個 拉乜撚

轉體180
奧巴學下野

錫下半場唔係安走返入中間咩

可能有得拗吓

好似安左翼 羊正前 右pepe

係 有啲腳影 我覺得同pepe打右翼應該夾

除咗牛蛙其實有冇第個派牌可以簽

女子隊根本得幾個係踢緊波
其餘都係塞住個位

睇psg、里昂個d就知根本冇得打

毒撚係房打機

等佢一場得個一兩下嘅靈光一閃直線 其餘時間一拎到波就拖慢節奏 咁唔係拉龜係乜

乖仔 t

要發揮到燒 就要隊友很去走位 但早2年開始隊波進攻成日都係到妹下妹下 咁你叫燒點比KEY PASS

簽左partey會唔會改變我唔知
但未有partey既情況

達蛇係取捨左燒呢類要靠佢靈光一閃一兩次既戰術
而要d高效既球員幫佢運波俾前線

要下下都比到直線我諗美斯都唔得
你睇翻chance created有邊個多過燒？

隊友霸左佢張床玩3p 逼tie仔出廳打機

其實要運前個波有c8
燒係 final third先發揮到

冇人撐過佢打正選打全場
而家係講緊係咪連20mins都唔撚值出呀
出嚟20mins畀到一兩球唔ok?

入第一球咪佢地互含在先

szxxxxxxxx

咪係
70分鐘落後緊出燒點都有用過出willock掛

個問題係佢太傳統十號 冇迫搶 冇遠射 好似除咗等佢啲key pass 就冇野做到咁

同埋chance created 你sd到個波上去就計定點 係咪offside 或者追唔到都計？ 依樣唔太清楚

冇正選咪後備囉

咁我明點解你覺得willock好啲啦chance created都唔知係咩

dani olmo

好想再睇燒落下場

廢龍啲西班牙文都唔差
阿羊啲法文同native無分別
渣㗎啲德文好過leno

燒實力一定可以入到正選
明顯高層要雪啦

又有人盲反燒

點解唔係用saka比

上場換pepe入黎 安打攻中

淨係個名都值得簽啦
打猁老母

條友叫屌你冇帽？

加蓬官方講法文

其實最都係都睇達SIR 點睇呀燒 如果真係覺得燒可有可無 咁就又佢坐到完約 但如果達SIR 覺得佢有用 但因為高層要封殺就唔出燒 我就即刻反達

呢個我又唔覺燒真係唔穩定到咁 對中下游
達蛇岩岩上任佢啲link up play仲好好丁

咁加納官方夠係英文啦

其實唔洗嘈Darren講左燒有出場費 垃撚圾高層應該係佢武肺唔減人工後唔想再比

我覺得打下遊我地有控球權係可以打到正選
但對強隊我地個打法唔係後場直接吊過頭波比羊跑
佢未必起到作用就真既

唔出都win 出黎做乜

姐係錢重要過戰績？ 我吊

好波

屌OL好冇

出左場場456

兩個dani齊上齊落

垃圾龍都有出場費

佢唔係唔穩定
係本質踢法係咁
成場波幾下靈光一閃當然係世界級
但其餘時間咪係中前場駁波搵機會

PARTY: 我防守學艾辛 進攻學 YAYA

saka都唔同位

啱啱search 咗原來係assist + key pass
其實我一直係講後生仔 唔明你點解死講willock

我印象中好似佢打左 羊係中間彈波喎
不過佢好free可以周圍走咁解

比狗換卡華積

攻中後生仔 點樣諗唔到willock

明顯係後者啦

後生仔有邊個同佢同位?

Saka其實可以試下

Nelson

Nelson bb勁到

咁係唔穩定咁又靈光一閃？
你踢波唔係淨係比直線架嘛 你宜家踢波咁多協防
係要係咁做你所謂駁腳去拉散防線架啦

我覺得saka/ nelson都可以試下
Willock 打box to box /cm 會好啲

saka 先踢得個幾場
點睇都一定會拉到去willock 到無辦法

Saka有潛質講真 球場閱讀能力幾好
你睇Willock就知佢唔用腦踢波

但果幾場都幾sharp

達SIR 真係要學下安76 啦 要有自己套想法唔怕班膠層 想出邊個就出邊個

燒既問題琴日咪講過
協防根本唔係重點
你打攻中就係要攻擊、入波
如果你前面一個已經牽制緊兩三個後衞
使撚你返黎防守咩

Willock 頂盡去到埃及料 或者好少少

和仔：Nelson踢法似我

青你唔好講到比killer pass 同創造機會好易咁
我地個圾可以踢足成場一下你所謂嘅靈光一閃都無

而講緊比波走位呢啲簡單野都肯定係燒係陣中最好果個之一 依家牙狗其中個問題就係啲人走位意識就唔多掂

Rowe 都打到攻中
但佢好似未係一隊上過正式比賽
Nelson呢條友，我對佢真係無乜希望

轟 世三

咁後防夠唔洗學玩波啦
之前勁多人jer後防要識玩法

法國只要一講燒就會出現洛克人踢得好過佢

saka/nelson 始終未踢過攻中
不過我都同意可以比saka試下
佢閱讀球場做得幾好
前一場比c8助攻比宣明會
nelson我覺得都係翼岩佢啲

玩膠唔使認真

但問題係燒牽制唔到兩三個
單對單都未必過到
加上阿狗而家真係守的話
會企到好後

講多無謂
叫牙達出返燒踢一場 睇吓最實際

輸緊波/攻唔入都要畀機會啲傻鳩宣明會練？
要練咁盃賽慢慢練
而家講緊喺要換人改變戰局嗰陣 燒有佢嘅價值喺到

係 大大車落班盲反燒到

牽制唔一定要過人既
要防佢燙直線都可以牽制到

沙加係勁 party都吹奏想同佢合作

xhaka根本係勁 愛狗唔識用

我一直講後生仔 係唔明點解佢哋一直講willock

其實係我地球迷錯晒 19個陣屌到佢仆街
人地職業球員一早睇清沙卡係勁

話晒a8同o10同場踢過
佢實知問題係邊既
我估唔想自己隊波有個重心比人mark死，然後就成隊死晒火
眼見迪布尼，世3呢d一比人重點睇住就gg

依加多埋燒進攻又多一味野玩
唔洗玩aubaball

G持

依家long ball 比auba都已經比人嚴防

點解日日都有班迷燒係度撐？

學牙mk 狗咁問大家 佢上季幾g幾a牙

而家羊比人mark死其實我地都玩完

咁你講邊個後生仔先得架大佬
而家就係Willock換出嚟嗰啲時間同位我哋覺得換燒仲好呀嘛

Aubaball係身後定直線
如果燒場場放到上季對李城d直線既就係
但佢真係好飄忽

又冇得用上季去比嘅
上季出咁少

上面講咗了 saka / nelson 甚至c8
Willock 我覺得佢打box to box 好啲

所以想打433
無左羊
仲有兩叉入波
學猁咁

簡單講
如果燒多一範扭波
我覺得已經有理由場場正選
後面擺兩個逗住
但而家真係唔值

宣明會梗係廢過佢幾班啦
但宣明會唔使人贏逗住
呢個先係取捨分野

你要知暫時而家後面埃圾xhaka幾逗得先得架？
所以有左partey唔知有冇機解凍番

所以由頭到尾都無話燒可以打長期正選架
但後備上黎變下打法/打盃賽/下遊都仲有佢既用途 未至於reg都唔reg

其實都因為而加343靠邊路突破
或者大轉邊overload另一條路
最煞食緊係做到俾羊起腳
做唔到就轉邊 但另一邊係比比加比爾連
佢地打唔到配合所以先覺得好似得羊一招咁

不嬲都係 以波論波 燒一定好架
但踢波除左質素 仲有樣野叫效率 有樣野叫執行力

一隊勁旅至少有兩三點重心
等人地mark 都mark唔到

我燒

同意可打後備
但要拗佢係咪主力正選就不了
無心內戰

killer pass 就係好食隊友走位 姐係其實到頭來都係食auba

aubaball足總咪最好例子

啱啊 James 同佢都係傳統10號
所以點解James 有得打佢冇

鏟蛇又入黎俾人block

Ozil順從唔reg佢既決定

因爲凍佢原因唔係得戰術層面咁簡單

James人工有幾多?

猁就係呢點勁
冇得唔認

其實呢個論點係奇怪既 咩叫比人mark死

你可以man mark世三 唔比佢上腳

但羊喎 點man mark?佢都唔洗扭波唔洗剩

你要玩man mark佢？ 咁咪企係禁區等你包越位囉

羊果種只要有傳出早你半步攝出黎撞中個波就有

佢完全可以成場抽離係比賽中淨係做tap in

樓上講果兩個man mark係球隊組織核心

而羊明顯唔同啦

我地d叉擔唔到大旗

你咪block囉 幼稚既人永遠接納唔到不同聲音

快手block啦唔洗哂我口水應你

mark既意思係指針對性戰術
唔係man mark only

好耐無見鏟蛇

Reinier

想要呢個多d 得18歲但身體質素已經好好

戰術層面係解釋左點解燒會從正選fade out
但後備都冇就唔知點解喇⋯

無架喎 好難 對住羊 我既睇法就係

永遠有個防中逗深d唔比佢埋大位 迫佢落底線

呢d球員只要有供應就係咁入 無得好講

最好既辦法就係守其他人守到佢無波到

Hi

咁同位既後生仔係得willock呀嘛
你講saka/ nelson打都未打過攻中 點比較姐

話時話, 高狗家族係美國人, 而家跪支共.
去twitter叫侵侵郁佢

好想睇波

洛克人晒鳩氣啦
聯賽杯都嫌佢唔夠料

金塊使幾多錢都入唔到final

Amy: 燒同阿關系已經過左最佳修補既時間

wilock定位係無能全能型中場

全方位無能

淨係識幫牙達含撚

新力架版林伯

Wilock 生性既可能去到藍斯lv

家下黃色衫

其實佢究竟係打咩位出身㗎
真係攻中？

所以話練兵用後生試下
如果saka打到攻中位都幾好j

盲反燒嗰班有冇睇復賽前嘅波
嗰陣都有啲係對轟獌 燒表現都幾好 達sir亦都好識用佢
唔用佢嘅原因明顯係唔肯減薪>訓練/比賽表現

我印象係中場喎 攻中唔知點解會試吓試吓試咗上癮咁

條link 我都貼過幾次

傳英超都唔會reg燒
唔會有機會再著阿記波衫

再貼 貼到變66.67%

逼害 高狗死全家

貼d靚女出黎再講

屌高狗老母

唉，搞撚到咁

期實燒做錯左d 咩? on9球會

好想睇番燒踢波
佢應該仲有貨賣架

有名你咩盲反

達狗屌你老母 升職做manager點都有權講下嘢啦

歐霸都理解
但聯賽都唔reg

都話唔係戰術層面

估計係減薪單野trigger
然後高狗決定雪

牙達要高狗畀錢買人，都要收聲，唉

撐燒黨揮手區

無事無幹其實佢絕對可以做阿記legend

66.67 起馬應該會有得出場

屌你老母垃圾高層
唔肯扣人工就雪 叫你交代返扣完既拎黎做乜又UP唔出

想知踢得有幾差

高狗一句 “唔好唔記得Partey邊個畀錢買”
牙達都要向錢低頭收聲啦

呢個唔認同啦
高狗: 要party就收嗲
咁達子可以點bargain?

講真 達蛇咁都唔幫下手
想叫佢達狗了

高層個腦裝屎 出唔出場都要比350k架啦
唔明點解唔reg佢

yes 好難撐

牙達自己買人都要求老闆，可以有咩話事權？

唉 雲加應該哭𠹌咗

Ozil 踢成點都好, 咁多年都叫冇功都有勞
屌咁對d 球員真係好心淡

高狗：我大把錢掉畀你，就係要你職業生涯玩完，吹咩

話包bonus先350
所以想慳bonus

政治迫害
驚影響收視/sponsor果d卦

我又覺得有講過 不過高狗拒絕

達狗=公務員
自己人被逼都唔出聲
同你碰個拳都私私縮縮 驚死俾人兜埋

呢單野講到尾都係高狗同班高層，分分鐘係果個阿差CEO

燒 papa 雷欺份糧屌落alaba到
然後踢到歐聯既轉會費就買斷何妖同買牛蛙
轉會已完

唔關事 係頂撞高層 而家擺明雪鳩你

alaba要400K x 5年

老實講，疤幾仆街都唔會雪美欺啦
仆街高狗....仆街阿差
仲衰過巴度武

出唔出燒冇乜所謂 但連聯賽都唔reg
當初山齊士走驚冇曬球星所以高薪留人
依家好似反轉豬肚就係屎咁

但好老實如果出燒，覺得贏唔到fa cup

因爲擋住班on9高層係爺爺

爺爺一直都係高狗遮醜布

同意打underdog係可以收起燒 但唔覺得佢連後備都冇資格做
相信大部分迷燒都係咁諗

宣明會=U21球王

有燒 pepe 生到 成隊波進攻好有form
d 人走位都落力d

難啲帶領阿仙奴跌出前4？

我估阿狗唔terminate contract
係因為無錢一筆過比
又可以搏1月賣
唔出就唔想佢hit到bonus

爺爺走咗之後成個阿仙奴好似冇咗人情味咁 仲好意思話we are family

爺爺走咗之後隊波愈嚟愈冇人情味

reg都唔reg

都話好明顯唔係足球，戰術上既層次
係政治鬥爭 （國際 + 減薪單野）
我覺得似減薪單野，講真英超宜家大陸都無得睇啦

你點會搵美欺比
疤狗無美欺會點
阿狗無燒唔會點

不如party著住4 下季先再轉5
咁樣大家都印得開心

升咗做司長級官員
仲同你出聲咩

除左減薪單嘢真係諗唔到其他原因
停賽前奧燒係必然正選黎

講到全部責任都係燒到 癲撚到

一人之上

佢仲有個高狗老闆

堂堂world cup winner
比球會send 去同u21練波

真 訓練唔會公開 所以達狗可以賴落去 仆街高狗

講緊做叻準喎，隊波成績咁差都出到叻準？

一定係啦，單野有3個球員唔願意，大家都知道
其餘兩個唔願意減薪，其中一個係Papa

細爆係中東嘈交係Papa

大家睇下呢3位既下場

其實上youtube search都有復出果幾場精華
唔算係hea踢 key pass仲係度 同牙達關係良好
無正選 後備杯賽起碼都仲可以踢下
結論都係高狗死全家

想知叻準同呢d 有咩直接關係？可摸耳解釋下

exactly
同位
冇可能matt smith > ozil

Former England midfielder Jack Wilshere, 28, thought to be in advanced talks with Rangers, is confident of securing his next club following his release by West Ham.

跟謝拉特？

想知英國球迷點睇

個肥仔好似借走埋？

去蘇超養下生都好

講真c8無奧燒嗰種級數，同費比狗.卡叔比都差好遠，希望佢有進步啦

咁都叫有波踢下都好過

reg 都唔reg 真係無彎轉啦
正常咁多中堅, 唔reg 一兩個係最合理
我覺得高層仆街在係閃閃縮縮, 唔敢講出真正原因
你唔鐘意佢咪傾解約囉, 又唔傾, 人地都出晒聲話想踢埋最後果年

咁禾仔都係la

去左RB

我覺得一定係減薪單野
聽講Papa都係拒絕減薪3個之一
下場一樣
一定係，時間上又吻合

完全睇唔明個logic
妹>chance created最多>又轉去講太傳統又無遠射

反燒反到傻撚左
淨係果幾個fa cup都夠做叻準啦

你搵禾仔同燒比

以前嘅話係，宜家燒冇氣冇體能踢後備20分鐘幾好。

原來成績差嘅球隊就唔可以有legend

好似因為解約要賠足350K x 幾多個月
咁宜家搞到咁
一定唔會出現賠少d呢個情況啦
咁所以咪雪 避bonus

一齊印ozil 反高狗

70 分鐘出嚟變陣

睇你點mark ozil

係咪paid by play 呀

g持雲加回歸撥亂反正

過多十年八載禾仔都變明叔啦

你印波衫咪送錢畀高狗

應該幫奧燒到處轉發post, 係咁叫人follow奧燒
等佢講野都大聲D

奧燒係咪有自己牌子？
買佢brand的野
仆街高狗

個場pepe同安都有走去偏中嘅位，我覺得呢個戰術令到兩個人發揮空間大咗

咁就夠做叻準同埋邊個fa cup係靠燒carry拎的？

燒又真係未到叻準喎 但一定係明叔

唔好玩啦大佬 越位 同追唔到點會計呀
咁樣都計嘅一場過百個chance created 都有啦
完成到射門先計架

g持愛蛇回歸

高狗死全家

我唔反亞視露股多家性奴捧熱奪冠面癱零演技撈極唔奶共電視台既五線暗星一個月

good logic

盲反話老鼠拉龜

禾仔入波唔少+10年

g持愛狗落地獄

阿迪達樂見其成啦, 你試下係美羊佢會唔出聲咩
所以我一直都懷疑阿迪達學埋光頭啲偽君子嘢返嚟

去咗英甲

等爺爺返來先有返個價值觀

躝

on9 仔黎廢撚時理佢

幾時會出EPL個reg list

之前條中場 下下要燒自己返後場拎波
而家有派對c8運波上去
燒接到波 前面三隻即刻跑
以燒能力 有位就傳得啦

月尾

羊同燒重要性點比呀...

唔係成績差，係愈黎愈差

反燒話總之場波0g0a就係廢

呢到不如改做臭燒耳20-21球迷吹水區啦
個個咁緊張臭燒有冇得踢多過球會利益

達狗不嬲格衰
Del相錫章

咁而家係任你揀人？

其實一直覺得燒冇得出係因為拉細爆埋堆唔肯減人工
但炒員工同埋炒龍單野已經證明燒係冇錯

聯賽雲加教 年年入歐聯
歐聯達蛇教 年年攞冠軍

明明禁賽前
達蛇戰術就係有波就俾燒派牌

咪臭係 一話唔出燒就俾人話盲反

尋晚25基 captain

球會利益定高層面子阿

依家阿狗最大單 news 就係呢單
唔討論呢樣應該討論咩呢？

阿仙奴球迷唔可以迷燒？

個高狗係仆街就人所共知啦

幾時？

而家咪就係講緊臭燒如果係大名單會唔會對球隊有益囉

係非戰術層面我一向都掙奧燒

佢去跟哥狗就del 左阿狗d錫章相

雪佢都唔見得對球會成績係百利而無一害

高層仆街定球會利益呀？
係咁重視球會利益更加要出啦
個個星期350k架

我屌你老味牙mk

即係唔係key player, 做head coach就可以睇住自己班細嘅咁樣畀人insult, 我有無理解錯你意思

唔肯減個少少薪, 搞到雪佢年半白逗人工真係CLS 決定.

負乜撚樣評 我都唔會屌鳩人反燒
大家實有鍾意同唔鍾意嘅球員

但球迷緊張燒你又唔撚畀，討論吓又話要改 po 名，屌你老母咩

佢離開愛華頓有次入返愛華頓好似有慶祝

agger

+1

韋舒亞好似北上蘇格蘭踢格拉斯哥流浪，跟謝君子

More

原來阿仙奴討論區唔可以討論燒

睇下抽中左老婆狗澳洲trip既手足會唔會唔敢反達

記得個時好反感佢咁做

邊個話燒廢到後備都無資格

暗黑rose ma

回家吧

捉到反達狗skydive掉佢落機

幾正 丁咗

炒得垃圾龍仲要part time就知個管理層有問題

嘩 好在我無加你個反達狗落個list到
澳洲之旅真係迷達先好去

其實點解啲隊友唔團結撐燒？關係好更加應該要一齊開聲撐，夠薑雪曬成隊 quit 英超囉仆街高層

依個真
打工仔黎

其實ozil都係舒服仔嚟, final third佢畀隊友啲波都係好易去handle, 唔會叫人成日要修正拉多腳/反慣性轉身

不過而家都反晒面講多都係無用

呢到咁多反達
啲反達陰啲陰啲又上水

我撚有咁講過
你自己極端化我句comment
如果阿迪達想搞燒
佢唔會有得training
你睇細爆就知
我唔知你點睇得出佢”樂見其成” “偽君子”
撐燒點解要反達

我迷

加位

冇反
是其是
佢係格衰但教波勁

參考罷工醫護

參考埋罷工公墓員

歐霸盃準備踢阿狗出局

咁炒垃圾龍同炒五十幾條友又係咪球會利益？洗唔洗開翻個垃圾龍+阿記文職吹水區？

20-21 廢龍討論區
20-21 沙列巴討論區
20-21 奧燒討論區

你抽中嗰啲全部反達

20-21 牙坦討論區

我迷雲的

老闆講到明唔可以用，可以點
格硬出搏炒？咁同拎成隊波同老闆死過有咩分別

本身可能都有彎轉
你而家咁樣出來落球會面, 牙達仲出你咪即係同全隊認低威講球員一個可以大影響力過球會?
點樣再管班球員?有冇用你個西腦諗過
由管細爆到管臭燒, 達都係好一致
唔理你天賦幾高, 人工幾高
態度唔好都入唔到佢既team
由其佢而家仲未嬴到major trophy, 仲算新教練
唔立威信好易係俾班球星食到渣都冇得淨
我覺燒勁架, 11人一定有佢位, 但球會如果有成績有咩好嘈
同你班腦殘再解釋都哂氣, 明就明, 唔明就算

垃圾龍單嘢已經知唔洗再睇燒
死心啦

呢個唔值得討論

邊句見到我話唔可以討論燒

珍

我講清楚啲啦, 首先, 我又唔覺自己係反緊佢

我覺得佢教波個方向係好,但唔代表佢做所有行為我都要認同

但係處理ozil呢件事上面, 我完全唔同意佢處理方法, 佢係main coach, 出邊個理論上係佢話事, 而佢一直連bench都無畀ozil

其實當年對續燒呢樣我係有保留，35m週薪留星。但係燒係有明顯優缺嘅球員，進攻畀人針對又發揮唔到。
當年仲係cd rom 見到個個話留燒，我覺得係感性>理性。
唔知算唔算反燒記得好似近十年係第一次冇前4

咁你而家係咪迷燒多過迷阿呀?講清楚啦

參考埋香港現今職場文化

可唔可以叫英國啲球迷做啲嘢 例如twitter屌9管理層 佢做錯咩要咁樣趕絕佢 又唔係細爆咁態度差 真係廢到咁你當初又續佢約？

而家係高層on9炒左垃圾龍先搞到咁咋喎
你調轉頭屈返燒到？你又有冇用過你個閪腦呀
明就明，唔明就算

但管細爆到管臭燒方面，究竟係因為球員踢波態度，定因為老細不滿佢哋唔跟隨減薪而做嘅決定呢

如果係關踢波事我覺得冇咩問題，但減人工就牽涉其他層面，我覺得同教練威信冇直接關係

本身都可能有彎轉
香港人本身都可能有彎轉, 點解要去落中共面 so similar

你係咪精神分裂

講黎講去咪又係高層面子問題
係啦全世界都唔明得你明啦

依到好多迷燒成日反應過大 輕輕講句就起晒鋼
成日極端化人地講嘅野 似嗌交多過討論

反燒互含討厭區

唔明你問乜鳩

我覺得達比人揸住春袋
當然啦 你都可以覺得佢冇比人揸住
但一樣好客觀嘅事實就係
佢同燒關係一切如常
所以極有理由相信雪燒唔係佢意願

真 ching同支那狗藍屍一樣睇透世事!
極權萬歲

唔可以迷晒兩個，要取捨

Why not both

人哋而家無法相信你真誠哋忠於做阿狗呀

反燒開始上水

內戰好快撞正爆post 期待標題係反燒定迷燒

使唔使宣誓啊仆街

好似入12碼之後昇龍拳慶祝

冇減人工係細爆咩

洗唔洗開多條戰線
迷拿反拿出場

一早應該啦 party返嚟啦

反燒：又起晒鋼

迷燒同迷阿有咩衝突 依加d 人腦荀故未撚生埋就上連登

廢龍Leno ready

條友同啲藍絲一樣
其他野我睇唔到 我唔知 我唔清楚
我淨係知一定係佢錯
腦裝屎

都*

明就明，唔明就算

高狗死全家係普世價值

我理解佢行為, 不過我唔讚成咁解
記者會度講乜一視同仁, 我寧願佢直接講ozil唔係佢未來藍圖入面, 反而我仲會欣賞佢, 一個ozil, 唔用咪唔用, 講真有乜大不了, 我ozil fans都係咁講

好過佢成日施施縮縮講一視同仁, 畀我感覺係光頭佬式虛偽

撐燒
但覺得爺爺35m留星呢樣野草率咗